有冇全黑鞋介紹

近排睇中左y3 對pure boost但好似好難襯，但對野好型👍🏼👍🏼

又少人著

Ub triple black or vans era

Huarache

Kith ultraboost 3M mid

dr martens single monk strap brogue

common projects, axel arigato, filippa k